<a href="https://github.com/MajesteFurkanTG" target="Github">
    <img src="https://i.pinimg.com/736x/3f/13/57/3f1357daa60daa686dfef453dc31271b.jpg" width="290px" height="250px" align="right" >
<h2>
    <samp>Merhaba Benim Adım Furkan</samp>
</h2>
<p>
    <samp>
        c ve c++ öğreniyorum 

nix, lua ve emacs bunlara hakimim.

python, js, java, css, sass, scss, html, latex bunları biliyorum
    </samp>
</p>


<h3 align="center">Bana Ulaş 🤝</h3>
<p align="center">

<a href="https://instagram.com/furkanistexq"  align="center" target="blank">
        <img src="https://img.shields.io/badge/Instagram-%23E4405F.svg?style=for-the-badge&logo=Instagram&logoColor=white" alt="Furkan - Instagram"
<a/>

<a href="https://t.me/Furkanisyanedior" align="center" target="blank">
        <img src="https://img.shields.io/badge/Telegram-2CA5E0?style=for-the-badge&logo=telegram&logoColor=white" alt="Furkan - Telegram"
<a/>

<a href="https://github.com/MajesteFurkanTG" align="center" target="blank">
        <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=MajesteFurkanTG&style=for-the-badge" alt"Profile Views"
</p>
<hr />


<p align="center"><img align="center" src="https://profile-counter.glitch.me/{saifalisew1508}/count.svg" /></p>
<hr />



<div margin-left: 400px align="center" width="600">

<img src="https://github.com/saifalisew1508/saifalisew1508/blob/main/HEHECODE.gif" alt=" Hello <𝚌𝚘𝚍𝚎𝚛𝚜/> " width="1200" height="250"/>
</div>

<div align="center" width="50">

<!-- Streak -->
<p align="center">
<a href="#go-nowhere">
<img align="center" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=saifalisew1508&theme=tokyonight&ring=ffa200&fire=15f4ee&currStreakNum=a35eff&currStreakLabel=a35eff&sideLabels=4296f5&sideNums=4296f5&hide_border=true&background=00000000" alt="saifalisew1508" />
</a>
</p>

<!-- Activity Graph📊-->
<p align="center">
<a href="#go-nowhere">
<img align="center" src="https://activity-graph.herokuapp.com/graph?username=saifalisew1508&theme=github&bg_color=ffffff00&color=2800f0&point=a35eff&line=15f4ee&custom_title=Last%20month%20GitHub%20activity&hide_border=true&area=true" alt="Saif monthly coding activity" />
</a>
</p>


<a href="https://github.com/logi-lab">
  <img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=SAIFALISEW1508&theme=light&hide_langs_below=1" />
</a>
<a href="https://github.com/SAIFALISEW1508">
 
</a>

<br />

<p align="center"><a href="https://github.com/MajesteFurkanTG"><img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=saifalisew1508&show_icons=true&theme=radical"></a></p>

<!-- Trophies 🏆 -->
<h3 align="center">Trophies 🏆</h3>
<p align="center">
<img src="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=MajesteFurkanTG&row=2&column=3&margin-w=8&margin-h=8" alt="trophies" />
</p>

<!-- Snake Xenzia🐍 -->
![github contribution grid snake animation](https://raw.githubusercontent.com/sljeff/sljeff/output/github-contribution-grid-snake.svg)

<hr/>
<p>
    <samp>Daha Fazla Bilgi.</strong>
<p>
<a href="https://t.me/Furkanisyanedior">
        <img alt="Telegram" align="center" width="30px" src="image/telegram.svg"/>
</a>
<a href="https://github.com/MajesteFurkanTG">
        <img alt=" Github" align="center" width="30px" src="image/github.svg"/>
</a>
<a href="https://gitlab.com/">
        <img alt=" GitLab" align="center" width="30px" src="image/gitlab.svg"/>
</a>
<a href="https://twitter.com/">
        <img alt=" Twitter" align="center" width="30px" src="image/twitter.svg"/>
</a>
<a href="mailto:sachinsaif03@gmail.com">
        <img alt="Saif Ali - Gmail" align="center" width="30px" src="image/gmail.svg"/>
</a>

<hr/>


<a href="https://www.mozilla.org/firefox/developer/">
        <img align="center" width="70px" src="image/Firefox_Developer_Edition.png" alt="Firefox Developers"/>
</a>
<a href="https://www.mozilla.org/firefox/channel/desktop/#nightly">
        <img align="center" width="70px" src="image/Firefox_Nightly_Edition.png" alt="Firefox Nightly"/>
</a>
<a href="https://www.mozilla.org/firefox/new/">
        <img align="center" width="70px" src="image/Firefox.png" alt="Firefox"/>
</a>
<hr/>


<details>
    <summary>
        <samp>Benim Hakkımda</samp>
    </summary>


<h3 align="center">Languages</h3>
<p align="center">
    <img alt="Go" src="https://img.shields.io/badge/-Go-00ADD8?style=for-the-badge&logo=Go&logoColor=fff"/>
    <img alt="Kotlin" src="https://img.shields.io/badge/-Kotlin-0095D5?style=for-the-badge&logo=Kotlin&logoColor=fff"/>
    <img alt="Java" src="https://img.shields.io/badge/-Java-007396?style=for-the-badge&logo=Java&logoColor=fff"/>
    <img alt="JavaScript" src="https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=fff"/>
    <img alt="TypeScript" src="https://img.shields.io/badge/-TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=TypeScript&logoColor=fff"/>
    <img alt="Rust" src="https://img.shields.io/badge/-Rust-000?style=for-the-badge&logo=Rust&logoColor=fff"/>
    <img alt="Python" src="https://img.shields.io/badge/-Python-3776AB?style=for-the-badge&logo=Python&logoColor=fff"/>
    <img alt="C++" src="https://img.shields.io/badge/-C++-00599C?style=for-the-badge&logo=C%2B%2B&logoColor=fff"/>
    <img alt="GNU Bash" src="https://img.shields.io/badge/-GNU%20Bash-4EAA25?style=for-the-badge&logo=GNU%20Bash&logoColor=fff"/>
    <img alt="Dart" src="https://img.shields.io/badge/-Dart-0175C2?style=for-the-badge&logo=Dart&logoColor=fff"/>
    <img alt="PHP" src="https://img.shields.io/badge/php-%23777BB4.svg?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=fff"/>
    <img alt="HTML5" src="https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=fff"/>
</p>


## 💼 Technical Skills

![](https://img.shields.io/badge/Code-React-informational?style=flat&logo=react&color=61DAFB)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Redux-informational?style=flat&logo=Redux&color=764ABC)
![](https://img.shields.io/badge/Code-JavaScript-informational?style=flat&logo=JavaScript&color=F7DF1E)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Ruby-informational?style=flat&logo=Ruby&color=CC342D)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Ruby_on_Rails-informational?style=flat&logo=Ruby-On-Rails&color=CC0000)
![](https://img.shields.io/badge/Code-HTML5-informational?style=flat&logo=HTML5&color=E34F26)
![](https://img.shields.io/badge/Code-PostgreSQL-informational?style=flat&logo=PostgreSQL&color=336791)
![](https://img.shields.io/badge/Code-SQLite-informational?style=flat&logo=SQLite&color=003B57)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Python-informational?style=flat&logo=Python&color=003B57)
![](https://img.shields.io/badge/Style-Bootstrap-informational?style=flat&logo=Bootstrap&color=7952B3)
![](https://img.shields.io/badge/Style-CSS3-informational?style=flat&logo=CSS3&color=1572B6)
![](https://img.shields.io/badge/Style-styled--components-informational?style=flat&logo=styled-components&color=DB7093)
![](https://img.shields.io/badge/Style-Material--UI-informational?style=flat&logo=Material-UI&color=0081CB)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Figma-informational?style=flat&logo=Figma&color=F24E1E)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-NPM-informational?style=flat&logo=NPM&color=CB3837)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Yarn-informational?style=flat&logo=Yarn&color=2C8EBB)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Postman-informational?style=flat&logo=Postman&color=FF6C37)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Heroku-informational?style=flat&logo=Heroku&color=430098)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Netlify-informational?style=flat&logo=netlify&color=00C7B7)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Git-informational?style=flat&logo=Git&color=F05032)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-GitHub-informational?style=flat&logo=GitHub&color=181717)


```typescript
const SAIF = {
    pronouns: ["He", "Him"],
    hobby: ["Coffee", "Programming", "Music", "football"],
    languages: ["Go", "Kotlin", "TypeScript", "Python", "Java", "JavaScript", "Rust", "C++", "Bash", "Dart", "PHP", "HTML5"],
    technologyStack: {
        mobile: {
            android: ["Android XI", "Flutter"],
        },
        frontend: {
            javascript: ["React", "Angular", "Vue", "Electron"],
            css: ["TailwindCSS", "Material UI", "Vuetify", "Angular Material", "Bootstrap"],
        },
        backend: {
            framework: {
                golang: ["Echo", "Go Kit"],
                java: ["Ktor", "Spring Boot"],
                python: ["Flask"],
            },
            databases: ["PostgreSQL", "Redis", "MariaDB","MySQL","MangoDB"],
            devops: ["Docker", "Kubernetes", "Nginx"],
            microservice: {
                protocol: ["RESTful", "gRPC"],
                messageQueues: ["RabbitMQ","RocketMQ","Kafka"],
            },
        },
        systems: ["macOS", "Ubuntu", "Windows Server", "iOS", "Android"],
        editors: ["JetBrains Tools", "Visual Studio Code", "Vim"],
    }
}
```

<p align="center">
    Designed with :heart: by <a href="https://github.com/MajesteFurkanTG" target="_blank">FURKAN</a>.
</p>



</details>
